校名JJ

真心香港人係未聽過UCLA, MIT定係連咩黎都唔知

香港出生的香港人，我當然知，最近發現出面普遍好多人都唔知咩黎